[ hk禁入 ] 南亞小圈子gp

我愛咖哩 唔洗叫我返去食

邊個叫你食咖哩? 我叫你食屎呀

折唔折墮？幾十歲人有手有腳成班狗咁踎係大南街等人派飯